警告大家 咪再講港父x人

怕手足因我以坐監

姐係你有x人？

咁你有冇

唔答了 唔想坐監

冇哂ot 長俸

樓主已經金盆洗手，最後一單係N賓

蓋清已死

分身？

樓主成十皮OT喎

坐監就講咩都冇用啦

你殺了我手足Nben條數點計

唔好再講 N賓臨走都想大家冇事

唔講得打打xx

佢冇煽動暴力

》3《

豆豆點睇你隻兵N賓離開

邊撚個

屌你老母使唔使咁撚惡

波台絲打 好靚女 好傾慕父哥